香港笑日本十年，終於到自己了

過去十年，香港人以上位者姿態取笑日本仔
1 供樓供三代
2 失落30年
3 人口老化
4 宅男多唔生仔女
5自殺率高

兩邊都係狗 不過日本狗好食好住 香港狗住狗籠食狗飯